寄野已經用盒裝住，速遞公司仲會唔會另外用盒包起佢?

我知依個問題好白痴但好少寄野所以唔清楚
自己本身已經有靚既禮物盒裝住，而且會用花紙包起黎
我想知速遞公司會唔會就咁成個盒寄去外國，定係佢地都會根據個SIZE再放入佢地公司既盒先寄去?
因為個盒一定大過我原本個禮物盒，咁會唔會因為咁個價錢貴d?

硬係覺得單用禮物盒好唔可靠
但又好怕會因為大件左而貴左好多

無錢就唔好寄野啦

乞衣

唔會
自己搵個紙皮箱啦

唔會，你自己準備多個箱呀要